「人籃腦殘」應否列入成語動畫廊？

有冇一集岩 配音

藍[/left]

不反對

藍呀腦殘